# Chinese (China) translations for .
# Copyright (C) 2013 ORGANIZATION
# This file is distributed under the same license as the  project.
#
# Translators:
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, 2011
# tang <m@tangblog.info>, 2012
# vamdra <over2012cn@hotmail.com>, 2013
# yecn <yegame@qq.com>, 2011
# Felix2yu <yufei.im@gmail.com>, 2014
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version:  android-autostarts\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: EMAIL@ADDRESS\n"
"POT-Creation-Date: 2014-11-08 18:01+0100\n"
"PO-Revision-Date: 2014-01-13 12:45+0000\n"
"Last-Translator: Felix2yu <yufei.im@gmail.com>\n"
"Language-Team: Chinese (China) (http://www.transifex.com/projects/p"
"/android-autostarts/language/zh_CN/)\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=(0)\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=utf-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Generated-By: Babel 1.0dev\n"

msgctxt "act_airplane_mode_changed"
msgid "Airplane mode changed"
msgstr "飞行模式变更"

msgctxt "act_airplane_mode_changed_detail"
msgid "Airplane mode was switched on or off."
msgstr "飞行模式被开启或关闭。"

msgctxt "act_battery_changed"
msgid "Battery changed"
msgstr "电池状态变更"

msgctxt "act_battery_changed_detail"
msgid "The charging state, or the charge level of the battery has changed."
msgstr "充电状态或电池电量已变更。"

msgctxt "act_battery_low"
msgid "Battery low"
msgstr "电量低"

msgctxt "act_battery_low_detail"
msgid "The device entered a low battery state."
msgstr "设备进入低电量状态。"

msgctxt "act_battery_okay"
msgid "Battery okay"
msgstr "电量充足"

msgctxt "act_battery_okay_detail"
msgid "The device left the low battery state."
msgstr "设备不再处于低电量状态。"

msgctxt "act_pre_boot_completed"
msgid "During Startup"
msgstr "在开机过程中"

msgctxt "act_pre_boot_completed_detail"
msgid "The device is booting up, the user cannot interact yet."
msgstr "设备启动过程，此时用户尚无法进行交互。"

msgctxt "act_boot_completed"
msgid "After Startup"
msgstr "开机后"

msgctxt "act_boot_completed_detail"
msgid "The device just completed booting up, the user can now interact."
msgstr "设备完成启动，现在用户可以进行交互。"

msgctxt "act_power_connected"
msgid "Power connected"
msgstr "连上电源"

msgctxt "act_power_connected_detail"
msgid "External power has been connected to the device."
msgstr "外部电源已经连接到设备。"

msgctxt "act_power_disconnected"
msgid "Power disconnected"
msgstr "移除电源"

msgctxt "act_power_disconnected_detail"
msgid "External power has been removed from the device."
msgstr "外部电源已从设备上移除。"

msgctxt "act_shutdown"
msgid "Shutdown"
msgstr "关机"

msgctxt "act_shutdown_detail"
msgid "The device is shutting down."
msgstr "设备正在关机。"

msgctxt "act_dock_event"
msgid "Docking changed"
msgstr "扩展坞状态变更"

msgctxt "act_dock_event_detail"
msgid "The device was docked or undocked."
msgstr "设备已插上扩展坞或移除。"

msgctxt "act_camera_button"
msgid "Camera button pressed"
msgstr "按下拍照键"

msgctxt "act_camera_button_detail"
msgid "The Camera button was pressed."
msgstr "已按下拍照键。"

msgctxt "act_close_system_dialogs"
msgid "On System dialogs close"
msgstr "正在关闭对话框"

msgctxt "act_close_system_dialogs_detail"
msgid ""
"Due to a user action, the system asks a temporary system dialog to be "
"dismissed."
msgstr "根据用户的操作，临时系统对话框将被取消。"

msgctxt "act_configuration_changed"
msgid "Configuration changed"
msgstr "设置变更"

msgctxt "act_configuration_changed_detail"
msgid ""
"The device configuration changed. This includes things like locale "
"settings, but also the device orientation."
msgstr "该设备的设置已变更，包括本地设置和屏幕方向设置。"

msgctxt "act_locale_changed"
msgid "Locale changed"
msgstr "语言变更"

msgctxt "act_locale_changed_detail"
msgid ""
"The device's locale setting has changed. This is a subset of "
"\"Configuration changed\"."
msgstr "设备的语言设置已变更。属于「设置更改」的子项。"

msgctxt "act_date_changed"
msgid "Date changed"
msgstr "日期变更"

msgctxt "act_date_changed_detail"
msgid "The system date has changed."
msgstr "系统日期已变更。"

msgctxt "act_device_storage_low"
msgid "Storage low"
msgstr "存储空间低"

msgctxt "act_device_storage_low_detail"
msgid "The device storage space has passed below a certain threshold."
msgstr "设备存储空间低于阈值。"

msgctxt "act_device_storage_ok"
msgid "Storage ok"
msgstr "存储空间充足"

msgctxt "act_device_storage_ok_detail"
msgid ""
"The device storage space has increased beyond the critical threshold, and"
" the low memory condition no longer exists."
msgstr "设备存储空间超过临界阈值，不再处于空间不足状态。"

msgctxt "act_gtalk_service_connected"
msgid "GTalk connected"
msgstr "GTalk 连接"

msgctxt "act_gtalk_service_connected_detail"
msgid "A GTalk connection was established."
msgstr "已建立 GTalk 连接。"

msgctxt "act_gtalk_service_disconnected"
msgid "GTalk disconnected"
msgstr "GTalk 离线"

msgctxt "act_gtalk_service_disconnected_detail"
msgid "A GTalk connection was disconnected."
msgstr "GTalk 连线已中断。"

msgctxt "act_headset_plug"
msgid "Headset plugged or unplugged"
msgstr "耳机已连接或拔出"

msgctxt "act_headset_plug_detail"
msgid "A wired headset was either plugged in or unplugged."
msgstr "一个有线耳机已被连接或拔出。"

msgctxt "act_input_method_changed"
msgid "IME changed"
msgstr "输入法变更"

msgctxt "act_input_method_changed_detail"
msgid "The input method engine changed, i.e. the virtual keyboard in use."
msgstr "输入法引擎已变更，例如使用中的虚拟键盘。"

msgctxt "act_manage_package_storage"
msgid "Package management requested"
msgstr "请求应用程序管理"

msgctxt "act_manage_package_storage_detail"
msgid ""
"The user acknowledged a \"low memory\" notification, and the package "
"management is about to be started."
msgstr "用户收到「内存过低」通知，应用程序管理重新启动。"

msgctxt "act_media_bad_removal"
msgid "Bad media removal"
msgstr "移除媒体错误"

msgctxt "act_media_bad_removal_detail"
msgid "External media was removed, but not correctly unmounted."
msgstr "外部媒体已移除，但未正确卸载。"

msgctxt "act_media_button"
msgid "Media button pressed"
msgstr "按下媒体键"

msgctxt "act_media_button_detail"
msgid ""
"The \"Media Button\" was pressed. Usually, this will refer to a button on"
" your headset/earplugs."
msgstr "按下媒体键，此键通常在耳机或耳塞上。"

msgctxt "act_media_checking"
msgid "Checking media"
msgstr "检查媒体"

msgctxt "act_media_checking_detail"
msgid "External media is present and is currently being disk-checked."
msgstr "外部媒体存在，且正在进行检查。"

msgctxt "act_media_eject"
msgid "Media ejecting"
msgstr "退出媒体"

msgctxt "act_media_eject_detail"
msgid "External media is about to be ejected, likely due to a user request."
msgstr "外部媒体被拒绝使用，可能是由于用户的要求。"

msgctxt "act_media_mounted"
msgid "Media mounted"
msgstr "挂载媒体"

msgctxt "act_media_mounted_detail"
msgid "External media is present, was mounted and is now available to the device."
msgstr "外部媒体已挂载并且可被设备使用。"

msgctxt "act_media_nofs"
msgid "Media invalid or blank"
msgstr "媒体不正确或空白"

msgctxt "act_media_nofs_detail"
msgid ""
"External media was detected, but is using an incompatible filesystem or "
"is blank."
msgstr "外部媒体已侦测到，但使用的是不兼容的文件系统或是空白媒体。"

msgctxt "act_media_removed"
msgid "Media removed"
msgstr "移除媒体"

msgctxt "act_media_removed_detail"
msgid ""
"External media was just removed, and is now no longer available to the "
"device."
msgstr "外部媒体刚被移除，并且不再可被设备使用。"

msgctxt "act_media_scanner_finished"
msgid "Media scanner finished"
msgstr "媒体扫描完成"

msgctxt "act_media_scanner_finished_detail"
msgid "The media scanner has finished scanning a directory."
msgstr "已完成对媒体目录的扫描动作。"

msgctxt "act_media_scanner_scan_file"
msgid "Media scanner handling file"
msgstr "媒体扫描中"

msgctxt "act_media_scanner_scan_file_detail"
msgid ""
"The media scanner has started to scan a file and add it to the media "
"database."
msgstr "已开始对媒体进行扫描，并将媒体文件添加到媒体数据库中。"

msgctxt "act_media_scanner_started"
msgid "Media scanner started"
msgstr "媒体扫描开始"

msgctxt "act_media_scanner_started_detail"
msgid "The media scanner has started scanning a directory."
msgstr "已开始对目录进行媒体进行扫描。"

msgctxt "act_media_shared"
msgid "Media sharing enabled"
msgstr "启用媒体分享"

msgctxt "act_media_shared_detail"
msgid ""
"External media is now being shared via USB mass storage mode, and is at "
"this time no longer available to the device."
msgstr "通过 USB 大容量存储模式分享外部媒体，且此时在设备上不可使用。"

msgctxt "act_media_unmountable"
msgid "Media unmountable"
msgstr "媒体无法挂载"

msgctxt "act_media_unmountable_detail"
msgid "External media was detected, but cannot be used, likely due to an error."
msgstr "外部媒体已侦测到，但可能由于一个错误而无法使用。"

msgctxt "act_media_unmounted"
msgid "Media unmounted"
msgstr "媒体未挂载"

msgctxt "act_media_unmounted_detail"
msgid ""
"External media is available, but unmounted, and not available to the "
"device."
msgstr "外部媒体已被侦测到，但未挂载，且不可在设备上使用。"

msgctxt "act_new_outgoing_call"
msgid "New outgoing call"
msgstr "新拨出电话"

msgctxt "act_new_outgoing_call_detail"
msgid ""
"A new outgoing call is about to be placed. Applications may preprocess "
"the call, and for example change or filter the phone number."
msgstr "一个新的拨出电话将会被接通。此时程序可以进行预处理此拨号，例如更改或过滤电话号码。"

msgctxt "act_package_added"
msgid "Application installed"
msgstr "安装应用程序"

msgctxt "act_package_added_detail"
msgid "A new application package has been installed on the device."
msgstr "安装新的应用程序到设备上。"

msgctxt "act_package_changed"
msgid "Application changed"
msgstr "应用程序变更"

msgctxt "act_package_changed_detail"
msgid ""
"An application package has been changed; for example, a component may "
"have been enabled or disabled."
msgstr "一个程序包已变更，例如一个组件可能被启用或禁用。"

msgctxt "act_package_data_cleared"
msgid "Application data cleared"
msgstr "应用程序数据清除"

msgctxt "act_package_data_cleared_detail"
msgid "The user data associated with an application package was cleared."
msgstr "应用程序包的用户数据已清除。"

msgctxt "act_package_install"
msgid "Installing application"
msgstr "安装应用程序"

msgctxt "act_package_install_detail"
msgid "An application is about to be downloaded and installed."
msgstr "应用程序将被下载或安装。"

msgctxt "act_package_removed"
msgid "Application removed"
msgstr "移除应用程序"

msgctxt "act_package_removed_detail"
msgid "An application package has been removed from the device."
msgstr "从设备中移除一个程序包。"

msgctxt "act_package_fully_removed"
msgid "Application fully removed"
msgstr "完全移除应用程序"

msgctxt "act_package_fully_removed_detail"
msgid "An application as well as its data has been removed from the device."
msgstr "应用程序及其数据已从设备中移除。"

msgctxt "act_package_replaced"
msgid "Application replaced"
msgstr "更新应用程序"

msgctxt "act_package_replaced_detail"
msgid "An application package has been replaced by a new version."
msgstr "应用程序被替换为新版本。"

msgctxt "act_package_restarted"
msgid "Application restarted"
msgstr "重启应用程序"

msgctxt "act_package_restarted_detail"
msgid ""
"An application package was restarted, and all it's processes have been "
"killed."
msgstr "一个程序包已重新启动，且所有的相关的进程已结束。"

msgctxt "act_provider_changed"
msgid "Content provider changed"
msgstr "内容提供组件变更"

msgctxt "act_provider_changed_detail"
msgid ""
"A content provider publishes a new event; for example, this is triggered "
"by the GMail Storage provider when the set of unread email in the inbox "
"changes."
msgstr "内容提供组件发布了一个新的事件，例如：这是由 Gmail 储存空间提供商在收件箱中的更改未读邮件设置时发布的。"

msgctxt "act_reboot"
msgid "Reboot"
msgstr "重新启动"

msgctxt "act_reboot_detail"
msgid "The system is about to reboot."
msgstr "系统将重新启动。"

msgctxt "act_screen_off"
msgid "Screen off"
msgstr "关闭屏幕"

msgctxt "act_screen_off_detail"
msgid "The screen just turned off."
msgstr "屏幕关闭。"

msgctxt "act_screen_on"
msgid "Screen on"
msgstr "唤醒屏幕"

msgctxt "act_screen_on_detail"
msgid "The screen just turned on."
msgstr "屏幕唤醒。"

msgctxt "act_timezone_changed"
msgid "Timezone changed"
msgstr "时区变更"

msgctxt "act_timezone_changed_detail"
msgid "The system timezone setting has changed."
msgstr "系统时区设置已变更。"

msgctxt "act_time_changed"
msgid "Time changed"
msgstr "时间更改"

msgctxt "act_time_changed_detail"
msgid "The system time has changed."
msgstr "系统时间已变更。"

msgctxt "act_time_tick"
msgid "Time tick"
msgstr "定时器"

msgctxt "act_time_tick_detail"
msgid "The current time has changed. This is triggered once every minute."
msgstr "当前时间已变更。这会每分钟触发一次。"

msgctxt "act_uid_removed"
msgid "User removed"
msgstr "用户移除"

msgctxt "act_uid_removed_detail"
msgid ""
"A user id was removed from the system. This is usually related to the "
"removal of an installed application."
msgstr "一个用户账号已从系统移除。通常这会与卸载一个已安装的程序有关。"

msgctxt "act_ums_connected"
msgid "USB connected"
msgstr "USB 连接"

msgctxt "act_ums_connected_detail"
msgid "The device has entered USB Mass Storage mode."
msgstr "设备已进入 USB 大容量存储模式。"

msgctxt "act_ums_disconnected"
msgid "USB disconnected"
msgstr "USB 移除"

msgctxt "act_ums_disconnected_detail"
msgid "The device has exited USB Mass Storage mode."
msgstr "设备已退出 USB 大容量存储模式。"

msgctxt "act_user_present"
msgid "User present"
msgstr "用户唤醒"

msgctxt "act_user_present_detail"
msgid ""
"The user woke up the device and successfully passed the keyguard (if "
"enabled)."
msgstr "用户唤醒设备并成功解开键盘锁（如果启用了键盘锁）。"

msgctxt "act_wallpaper_changed"
msgid "Wallpaper changed"
msgstr "壁纸更改"

msgctxt "act_wallpaper_changed_detail"
msgid ""
"The system wallpaper has changed, either due to a user action, or by an "
"application."
msgstr "系统壁纸已变更，可能是用户自行变更或被某个程序变更。"

msgctxt "act_sim_full"
msgid "SIM is full"
msgstr "SIM 卡已满"

msgctxt "act_sim_full_detail"
msgid "The SIM storage for SMS messages is full."
msgstr "SIM 卡中的信息存储空间已满。"

msgctxt "act_sms_received"
msgid "SMS received"
msgstr "接收到短信"

msgctxt "act_sms_received_detail"
msgid "A new text based SMS message has been received."
msgstr "接收到新的文本短信息。"

msgctxt "act_sms_deliver"
msgid "SMS received (default app)"
msgstr "短信接收（默认的应用程序）"

msgctxt "act_sms_deliver_detail"
msgid ""
"A new text based SMS message has been received. Only the default SMS app "
"is notified."
msgstr "一条新的文本短信已收到。只有默认的 SMS 应用程序通知。"

msgctxt "act_data_sms_received"
msgid "Data SMS received"
msgstr "接收到数据短信"

msgctxt "act_data_sms_received_detail"
msgid "A new data SMS message has been received."
msgstr "接收到新的数据短信。"

msgctxt "act_sms_rejected"
msgid "SMS rejected"
msgstr "短信被拒绝"

msgctxt "act_sms_rejected_detail"
msgid "A text based SMS message has been rejected."
msgstr "一个短信被拒绝。"

msgctxt "act_wap_push_received"
msgid "WAP PUSH received"
msgstr "接收到服务信息"

msgctxt "act_wap_push_received_detail"
msgid "A new WAP PUSH message has been received."
msgstr "已接收到新的服务信息。"

msgctxt "act_wap_push_deliver"
msgid "WAP PUSH received (default app)"
msgstr "接收到服务信息（默认的应用程序）"

msgctxt "act_wap_push_deliver_detail"
msgid ""
"A new WAP PUSH message has been received. Only the default SMS app is "
"notified."
msgstr "接收到新的服务信息，只有默认的短信应用通知。"

msgctxt "act_network_ids_changed"
msgid "Wi-Fi network IDs changed"
msgstr "Wi-Fi 网络的 ID 变更"

msgctxt "act_network_ids_changed_detail"
msgid "The network IDs of the configured networks may have changed."
msgstr "已设定的网路 ID 可能已变更。"

msgctxt "act_rssi_changed"
msgid "RSSI changed"
msgstr "Wi-Fi 信号强度变更"

msgctxt "act_rssi_changed_detail"
msgid "The Wi-Fi signal strength (RSSI) has changed."
msgstr "Wi-Fi 信号强度 （RSSI） 已变更。"

msgctxt "act_scan_results_available"
msgid "Wi-Fi scan completed"
msgstr "Wi-Fi 扫描完成"

msgctxt "act_scan_results_available_detail"
msgid "An access point scan has completed, and results are available."
msgstr "一个接入点扫描已完成，并且找到可用接入点。"

msgctxt "act_network_state_changed"
msgid "Wi-Fi state changed"
msgstr "Wi-Fi 状态变更"

msgctxt "act_network_state_changed_detail"
msgid "The state of Wi-Fi connectivity has changed."
msgstr "Wi-Fi 连接状态已变更。"

msgctxt "act_supplicant_connection_change"
msgid "Wi-Fi connection changed"
msgstr "Wi-Fi 连接变更"

msgctxt "act_supplicant_connection_change_detail"
msgid ""
"The connection to a Wi-Fi access point was either successfully "
"established, or an existing connection lost."
msgstr "Wi-Fi 接入点的连接已成功建立，或既有连线丢失。"

msgctxt "act_suplicant_state_changed"
msgid "Wi-Fi connecting state changed"
msgstr "Wi-Fi 连线状态变更"

msgctxt "act_suplicant_state_changed_detail"
msgid "The state of of establishing a connection to an access point has changed."
msgstr "连线的无线热点已变更。"

msgctxt "act_ringer_mode_changed"
msgid "Ringer mode changed"
msgstr "响铃模式变更"

msgctxt "act_ringer_mode_changed_detail"
msgid "The ringer mode has changed (silent, vibrate, etc)."
msgstr "响铃模式已变更（静音，震动等）。"

msgctxt "act_vibrate_setting_changed"
msgid "Vibrate setting changed"
msgstr "震动设定变更"

msgctxt "act_vibrate_setting_changed_detail"
msgid "The vibrate setting has changed (on, off, etc)."
msgstr "震动的设置已变更（开，关等）。"

msgctxt "act_audio_becoming_noisy"
msgid "Audio becoming noisy"
msgstr "音频变得嘈杂"

msgctxt "act_audio_becoming_noisy_detail"
msgid ""
"Audio is about to become 'noisy' due to a change in audio outputs, e.g. "
"when a headset is unplugged."
msgstr "音频变得「嘈杂」是由于音频输出的改变，例如：当耳机被拔掉。"

msgctxt "act_tts_queue_completed"
msgid "TTS queue completed"
msgstr "TTS 队列完成"

msgctxt "act_tts_queue_completed_detail"
msgid ""
"The TextToSpeech synthesizer has completed processing of all the text in "
"the speech queue."
msgstr "文本转语言合成引擎已经完成对所有文本的语音队列处理。"

msgctxt "act_tts_data_installed"
msgid "TTS data installed"
msgstr "安装 TTS 数据"

msgctxt "act_tts_data_installed_detail"
msgid ""
"Signals the completion of the installation of the data files used by the "
"synthesis engine."
msgstr "文本转语言合成引擎使用的数据文件安装完成信号。"

msgctxt "act_sink_state_changed"
msgid "BT sink state changed"
msgstr "蓝牙接收器状态变更"

msgctxt "act_sink_state_changed_detail"
msgid "(Bluetooth event)"
msgstr "（蓝牙事件）"

msgctxt "act_bonding_created"
msgid "BT bonding created"
msgstr "蓝牙连接创建"

msgctxt "act_bonding_created_detail"
msgid "(Bluetooth event)"
msgstr "（蓝牙事件）"

msgctxt "act_bonding_removed"
msgid "BT bonding removed"
msgstr "蓝牙连接移除"

msgctxt "act_bonding_removed_detail"
msgid "(Bluetooth event)"
msgstr "（蓝牙事件）"

msgctxt "act_disabled"
msgid "Bluetooth disabled"
msgstr "蓝牙停用"

msgctxt "act_disabled_detail"
msgid "(Bluetooth event)"
msgstr "（蓝牙事件）"

msgctxt "act_discovery_completed"
msgid "BT discovery completed"
msgstr "蓝牙检测完成"

msgctxt "act_discovery_completed_detail"
msgid "(Bluetooth event)"
msgstr "（蓝牙事件）"

msgctxt "act_discovery_started"
msgid "BT discovery started"
msgstr "蓝牙检测开始"

msgctxt "act_discovery_started_detail"
msgid "(Bluetooth event)"
msgstr "（蓝牙事件）"

msgctxt "act_enabled"
msgid "Bluetooth enabled"
msgstr "蓝牙启用"

msgctxt "act_enabled_detail"
msgid "(Bluetooth event)"
msgstr "（蓝牙事件）"

msgctxt "act_headset_state_changed"
msgid "BT headset state changed"
msgstr "蓝牙耳机状态变更"

msgctxt "act_headset_state_changed_detail"
msgid "(Bluetooth event)"
msgstr "（蓝牙事件）"

msgctxt "act_mode_changed"
msgid "BT mode changed"
msgstr "蓝牙模式变更"

msgctxt "act_mode_changed_detail"
msgid "(Bluetooth event)"
msgstr "（蓝牙事件）"

msgctxt "act_name_changed"
msgid "BT name changed"
msgstr "蓝牙名称变更"

msgctxt "act_name_changed_detail"
msgid "(Bluetooth event)"
msgstr "（蓝牙事件）"

msgctxt "act_pairing_cancel"
msgid "BT pairing canceled"
msgstr "蓝牙配对取消"

msgctxt "act_pairing_cancel_detail"
msgid "(Bluetooth event)"
msgstr "（蓝牙事件）"

msgctxt "act_pairing_request"
msgid "BT pairing requested"
msgstr "蓝牙配对请求"

msgctxt "act_pairing_request_detail"
msgid "(Bluetooth event)"
msgstr "（蓝牙事件）"

msgctxt "act_remote_alias_changed"
msgid "BT alias changed"
msgstr "蓝牙配对名变更"

msgctxt "act_remote_alias_changed_detail"
msgid "(Bluetooth event)"
msgstr "（蓝牙事件）"

msgctxt "act_remote_alias_cleared"
msgid "BT alias cleared"
msgstr "蓝牙配对名清除"

msgctxt "act_remote_alias_cleared_detail"
msgid "(Bluetooth event)"
msgstr "（蓝牙事件）"

msgctxt "act_remote_device_connected"
msgid "BT device connected"
msgstr "蓝牙设备连接"

msgctxt "act_remote_device_connected_detail"
msgid "(Bluetooth event)"
msgstr "（蓝牙事件）"

msgctxt "act_remote_device_disappeared"
msgid "BT device disappeared"
msgstr "蓝牙设备遗失"

msgctxt "act_remote_device_disappeared_detail"
msgid "(Bluetooth event)"
msgstr "（蓝牙事件）"

msgctxt "act_remote_device_disconnected"
msgid "BT device disconnected"
msgstr "蓝牙设备已移除"

msgctxt "act_remote_device_disconnected_detail"
msgid "(Bluetooth event)"
msgstr "（蓝牙事件）"

msgctxt "act_remote_device_disconnect_requested"
msgid "BT disconnect requested"
msgstr "请断开蓝牙连接"

msgctxt "act_remote_device_disconnect_requested_detail"
msgid "(Bluetooth event)"
msgstr "（蓝牙事件）"

msgctxt "act_remote_device_found"
msgid "BT device found"
msgstr "找到蓝牙设备"

msgctxt "act_remote_device_found_detail"
msgid "(Bluetooth event)"
msgstr "（蓝牙事件）"

msgctxt "act_remote_name_failed"
msgid "BT name failed"
msgstr "蓝牙名称错误"

msgctxt "act_remote_name_failed_detail"
msgid "(Bluetooth event)"
msgstr "（蓝牙事件）"

msgctxt "act_remote_name_updated"
msgid "BT name updated"
msgstr "蓝牙名称更新"

msgctxt "act_remote_name_updated_detail"
msgid "(Bluetooth event)"
msgstr "（蓝牙事件）"

msgctxt "act_bt_state_changed"
msgid "BT state changed"
msgstr "蓝牙状态变更"

msgctxt "act_bt_state_changed_detail"
msgid "(Bluetooth event)"
msgstr "（蓝牙事件）"

msgctxt "act_bt_name_changed"
msgid "BT name changed"
msgstr "蓝牙名称更改"

msgctxt "act_bt_name_changed_detail"
msgid "(Bluetooth event)"
msgstr "（蓝牙事件）"

msgctxt "act_bt_bond_state_changed"
msgid "BT bond state changed"
msgstr "蓝牙连接状态变更"

msgctxt "act_bt_bond_state_changed_detail"
msgid "(Bluetooth event)"
msgstr "（蓝牙事件）"

msgctxt "act_bt_audio_state_changed"
msgid "BT audio state changed"
msgstr "蓝牙音效状态变更"

msgctxt "act_bt_audio_state_changed_detail"
msgid "(Bluetooth event)"
msgstr "（蓝牙事件）"

msgctxt "act_bt_local_name_changed"
msgid "BT local name changed"
msgstr "蓝牙本地名称更改"

msgctxt "act_bt_local_name_changed_detail"
msgid "(Bluetooth event)"
msgstr "（蓝牙事件）"

msgctxt "act_bt_scan_mode_changed"
msgid "BT scan mode changed"
msgstr "蓝牙扫描模式更改"

msgctxt "act_bt_scan_mode_changed_detail"
msgid "(Bluetooth event)"
msgstr "（蓝牙事件）"

msgctxt "act_bt_discovery_finished"
msgid "BT discovery finished"
msgstr "蓝牙探测模式变更"

msgctxt "act_bt_discovery_finished_detail"
msgid "(Bluetooth event)"
msgstr "（蓝牙事件）"

msgctxt "act_bt_acl_connected"
msgid "BT ACL connected"
msgstr "蓝牙 ACL 连接"

msgctxt "act_bt_acl_connected_detail"
msgid "(Bluetooth event)"
msgstr "（蓝牙事件）"

msgctxt "act_bt_acl_disconnected"
msgid "BT ACL disconnected"
msgstr "蓝牙 ACL 已移除"

msgctxt "act_bt_acl_disconnected_detail"
msgid "(Bluetooth event)"
msgstr "（蓝牙事件）"

msgctxt "act_bt_acl_disconnect_requested"
msgid "BT ACL disconnect requested"
msgstr "请断开蓝牙 ACL 连接"

msgctxt "act_bt_acl_disconnect_requested_detail"
msgid "(Bluetooth event)"
msgstr "（蓝牙事件）"

msgctxt "act_bt_class_changed"
msgid "BT class changed"
msgstr "蓝牙类型变更"

msgctxt "act_bt_class_changed_detail"
msgid "(Bluetooth event)"
msgstr "（蓝牙事件）"

msgctxt "act_bt_found"
msgid "BT found"
msgstr "蓝牙寻获"

msgctxt "act_bt_found_detail"
msgid "(Bluetooth event)"
msgstr "（蓝牙事件）"

msgctxt "act_bt_device_selected"
msgid "BT device selected"
msgstr "蓝牙设备选择"

msgctxt "act_bt_device_selected_detail"
msgid "(Bluetooth event)"
msgstr "（蓝牙事件）"

msgctxt "act_bt_launch"
msgid "BT launch"
msgstr "蓝牙开启"

msgctxt "act_bt_launch_detail"
msgid "(Bluetooth event)"
msgstr "（蓝牙事件）"

msgctxt "act_bt_uuid"
msgid "BT launch"
msgstr "蓝牙开启"

msgctxt "act_bt_uuid_detail"
msgid "(Bluetooth event)"
msgstr "（蓝牙事件）"

msgctxt "act_bt_a2dp_connection_state_changed"
msgid "BT A2DP connection state changed"
msgstr "蓝牙 A2DP 状态变更"

msgctxt "act_bt_a2dp_connection_state_changed_detail"
msgid "Connection state of the A2DP profile has changed."
msgstr "A2PD 连接状态已改变。"

msgctxt "act_bt_a2dp_playing_state_changed"
msgid "BT A2DP playing state changed"
msgstr "蓝牙 A2DP 播放状态更改"

msgctxt "act_bt_a2dp_playing_state_changed_detail"
msgid "Playing state of the A2DP profile has changed."
msgstr "A2DP 播放状态已改变。"

msgctxt "act_bt_connection_state_changed"
msgid "BT connection state changed"
msgstr "蓝牙连接状态变更"

msgctxt "act_bt_connection_state_changed_detail"
msgid ""
"The connection state of the local Bluetooth adapter to a profile of the "
"remote device has changed."
msgstr "本地蓝牙适配器连接到远程设备配置文件的连接状态已变更。"

msgctxt "act_bt_headset_audio_state_changed"
msgid "BT A2DP audio state changed"
msgstr "蓝牙 A2DP 声音状态变更"

msgctxt "act_bt_headset_audio_state_changed_detail"
msgid "The Audio Connection state of the A2DP profile has changed."
msgstr "蓝牙 A2DP 声音连接状态已变更。"

msgctxt "act_bt_headset_connection_state_changed"
msgid "BT Headset connection state changed"
msgstr "蓝牙耳机连接状态变更"

msgctxt "act_bt_headset_connection_state_changed_detail"
msgid "Reports a change in connection state of the Headset profile."
msgstr "报告耳机配置文件的连接状态变化。"

msgctxt "act_bt_headset_vendor_event"
msgid "BT Headset vendor event"
msgstr "蓝牙耳机供应商事件"

msgctxt "act_bt_headset_vendor_event_detail"
msgid "The headset has posted a vendor-specific event."
msgstr "耳机已经发布了供应商特定的事件。"

msgctxt "act_bt_input_connection_state_changed"
msgid "BT Input connection state changed"
msgstr "蓝牙输入状态变更"

msgctxt "act_bt_input_connection_state_changed_detail"
msgid "Reports a change in connection state of the Input profile."
msgstr "当输入配置文件的连接状态变化时报告。"

msgctxt "act_bt_pan_connection_state_changed"
msgid "BT Pan connection state changed"
msgstr "个人蓝牙区域网络变更"

msgctxt "act_bt_pan_connection_state_changed_detail"
msgid "Reports a change in connection state of the Pan profile."
msgstr "当个人蓝牙区域网络变更时提醒。"

msgctxt "act_background_data_setting_changed"
msgid "Background data setting changed"
msgstr "后台数据设置变更。"

msgctxt "act_background_data_setting_changed_detail"
msgid "The setting for background data usage has changed values."
msgstr "设置为后台数据的使用已变更的值。"

msgctxt "act_appwidget_enabled"
msgid "Widget enabled"
msgstr "允许桌面小部件。"

msgctxt "act_appwidget_enabled_detail"
msgid "The first copy of a widget was added."
msgstr "桌面小部件的第一个副本已加入。"

msgctxt "act_appwidget_update"
msgid "Widget updating"
msgstr "正在桌面小部件更新"

msgctxt "act_appwidget_update_detail"
msgid ""
"A widget is asked to update itself. How often this is triggered depends "
"on the widget in question, but never for widgets that are not in use.\n"
"\n"
"<b>Note that disabling this event will likely render the widget "
"defunct.</b>"
msgstr ""
"一个桌面小部件要求自更新。多久触发一次是个问题，但设为「从不」会使桌面小部件无效。\n"
"\n"
"<b>请注意，禁用此事件很可能会呈现小部件失效。</b>"

msgctxt "act_appwidget_disabled"
msgid "Widget disabled"
msgstr "禁用桌面小部件"

msgctxt "act_appwidget_disabled_detail"
msgid "The last copy of a widget was removed."
msgstr "桌面小部件最后一个副本已移除。"

msgctxt "act_appwidget_deleted"
msgid "Widget deleted"
msgstr "桌面小部件移除"

msgctxt "act_appwidget_deleted_detail"
msgid ""
"A copy of a widget was removed. Note that most widgets support multiple "
"copies."
msgstr "桌面小部件的副本已移除。注意：大多数小部件支持多个副本。"

msgctxt "act_phone_state_changed"
msgid "Call state changed"
msgstr "通话状态变更"

msgctxt "act_phone_state_changed_detail"
msgid ""
"The call state of the phone has changed, for example when a new call is "
"coming in, a call is accepted, or a previously active call ends."
msgstr "设备通话状态变更，例如新来电呼入、呼叫被接受或结束先前的通话。"

msgctxt "act_connectivity"
msgid "Connectivity changed"
msgstr "连通性变更"

msgctxt "act_connectivity_detail"
msgid ""
"The current network connection has changed, e.g. when switching from Wi-"
"Fi to GSM. Note that since this is also triggered when a connection is "
"initially established, it effectively entails the On Startup behavior."
msgstr "当前的网络连接发生了变更，例如从 Wi-Fi 切换到 GSM 的时候。请注意，在连接初步建立时即触发，为了在启动时有效地继承行为。"

msgctxt "act_new_picture"
msgid "New Picture"
msgstr "新图片"

msgctxt "act_new_picture_detail"
msgid ""
"A new photo was added to the gallery, usually by the Camera application "
"after the user made a new photo."
msgstr "新图片添加到图库，通常是用户拍摄新照片后由相机程序执行。"

msgctxt "act_new_video"
msgid "New Video"
msgstr "新视频"

msgctxt "act_new_video_detail"
msgid ""
"A new video was added to the gallery, usually by the Camera application "
"after the user recorded a video."
msgstr "新视频添加到图库，通常是用户拍摄新视频后由相机程序执行。"

msgctxt "act_secret_code"
msgid "Secret Code entered"
msgstr "输入暗码"

msgctxt "act_secret_code_detail"
msgid "A secret code was entered in the dialer. They are in the form of *#*##*#*."
msgstr "在拨号器中输入暗码（由*#*##*#*组成）。"

msgctxt "act_spn_strings_updated"
msgid "Service provider data changed"
msgstr "运营商名称变更"

msgctxt "act_spn_strings_updated_detail"
msgid "The name of the network operator or service provider have changed."
msgstr "网络运营商或服务供应商名称已经变更。"

msgctxt "act_anr"
msgid "Application not responding"
msgstr "程序未响应"

msgctxt "act_anr_detail"
msgid ""
"An application is not responding. This is when you see the infamous "
"dialog box."
msgstr "程序没有响应（当你看到那个臭名昭著的对话框）。"

msgctxt "act_event_reminder"
msgid "Event reminder"
msgstr "事件提醒"

msgctxt "act_event_reminder_detail"
msgid ""
"A reminder for a scheduled event should now be shown. This is used by the"
" Calendar application."
msgstr "现在应显示一个预定的事件的提示。使用了日历应用程序。"

msgctxt "act_install_shortcut"
msgid "Install Shortcut"
msgstr "安装桌面快捷方式"

msgctxt "act_install_shortcut_detail"
msgid ""
"An application wants to put a shortcut on your home screen. Home screen "
"application will usually register for this."
msgstr "应用程序想要把快捷方式放到您的主屏幕上。主屏幕上的应用程序通常会注册这个。"

msgctxt "act_uninstall_shortcut"
msgid "Uninstall Shortcut"
msgstr "删除桌面快捷方式"

msgctxt "act_uninstall_shortcut_detail"
msgid ""
"An application wants to remove a shortcut from your home screen. Home "
"screen application will usually register for this."
msgstr "应用程序想要从您的主屏幕删除快捷方式。主屏幕上的应用程序通常会注册这个。"

msgctxt "act_any_data_state"
msgid "Data state changed"
msgstr "数据状态变更"

msgctxt "act_any_data_state_detail"
msgid ""
"The state of a data connection (for example MMS, GPS) has changed, for "
"example when you connect to a new APN."
msgstr "数据连接的状态（例如彩信、GPS）已变更，例如当您连接到一个新的 APN 时。"

msgctxt "act_service_state"
msgid "Service state changed"
msgstr "服务状态变更"

msgctxt "act_service_state_detail"
msgid ""
"The phone's service state has changed, for example when you start "
"roaming, or connect to a different mobile network."
msgstr "本设备的服务状态发生了变更，例如，当你开始漫游或连接到不同的移动网络。"

msgctxt "act_data_connection_failed"
msgid "Data connection failed"
msgstr "数据连接失败"

msgctxt "act_data_connection_failed_detail"
msgid "An attempt to establish a data connection has failed."
msgstr "建立数据连接尝试失败。"

msgctxt "act_sim_state_changed"
msgid "SIM state changed"
msgstr "SIM 状态变更"

msgctxt "act_sim_state_changed_detail"
msgid ""
"The sim card state has changed, for example when it is initially loaded, "
"or when it becomes locked due to incorrect PIN entry."
msgstr "SIM 卡状态发生了变更，例如当它最初被加载，或由于不正确的 PIN 码导致锁定。"

msgctxt "act_signal_strength"
msgid "Signal strength changed"
msgstr "信号强度变更"

msgctxt "act_signal_strength_detail"
msgid "The phone's signal strength has changed."
msgstr "手机的信号强度已变更"

msgctxt "act_network_set_time"
msgid "Network Time Change"
msgstr "网络时间更改"

msgctxt "act_network_set_time_detail"
msgid "The phone's time was set by the carrier."
msgstr "这款手机的时间是由运营商设定。"

msgctxt "act_network_set_timezone"
msgid "Network Timezone Change"
msgstr "网络时区更改"

msgctxt "act_network_set_timezone_detail"
msgid "The phone's timezone was set by the carrier."
msgstr "这款手机的时区是由运营商设定。"

msgctxt "act_wifi_state_changed"
msgid "Wi-Fi state changed"
msgstr "Wi-Fi 状态变更"

msgctxt "act_wifi_state_changed_detail"
msgid ""
"The state of the Wi-Fi chip has changed, for example when it is enabled "
"or disabled."
msgstr "Wi-Fi 状态发生变更，例如被启用或禁用。"

msgctxt "act_external_apps_available"
msgid "Externals apps available"
msgstr "外部程序可用"

msgctxt "act_external_apps_available_detail"
msgid "Externals apps (e.g. stored on SD card) have become available."
msgstr "外部应用程序（例如，存储在SD卡上）已可用。"

msgctxt "act_external_apps_unavailable"
msgid "Externals apps unavailable"
msgstr "外部程序不可用"

msgctxt "act_external_apps_unavailable_detail"
msgid "Externals apps (e.g. stored on SD card) are no longer available."
msgstr "外部应用程序（例如，存储在SD卡上）将不再可用。"

msgctxt "act_password_changed"
msgid "Password changed"
msgstr "密码变更"

msgctxt "act_password_changed_detail"
msgid "Sent to a device admin when the user changes their password."
msgstr "当用户更改他们的密码时，发送给设备的管理器。"

msgctxt "act_password_failed"
msgid "Password failed"
msgstr "密码错误"

msgctxt "act_password_failed_detail"
msgid ""
"Sent to a device admin when the user has failed at attempted to enter the"
" password."
msgstr "当用户尝试输入密码时错误时，发送给设备管理器。"

msgctxt "act_password_succeeded"
msgid "Password succeeded"
msgstr "密码正确"

msgctxt "act_password_succeeded_detail"
msgid ""
"Sent to a device admin when the user has successfully entered their "
"password, after failing one or more times."
msgstr "当用户尝试输错一次或多次后成功进入时，发送给设备管理器。"

msgctxt "act_password_expiring"
msgid "Password expiring"
msgstr "密码过期"

msgctxt "act_password_expiring_detail"
msgid "Sent to a device admin when the device password is expiring."
msgstr "当密码到期时，发送给设备管理器。"

msgctxt "act_device_admin_disabled"
msgid "Device Admin Disabled"
msgstr "设备管理器禁用"

msgctxt "act_device_admin_disabled_detail"
msgid "Sent to a device admin when it has been disabled."
msgstr "当设备管理器被禁用时发送。"

msgctxt "act_device_admin_disable_req"
msgid "Device Admin Disable Request"
msgstr "设备管理器禁用请求"

msgctxt "act_device_admin_disable_req_detail"
msgid "Sent to a device admin when it is about to be disabled."
msgstr "当设备管理时将要被禁用时发送。"

msgctxt "act_device_admin_enabled"
msgid "Device Admin Enabled"
msgstr "设备管理器启用"

msgctxt "act_device_admin_enabled_detail"
msgid "Sent to a device admin when it has been enabled."
msgstr "当设备管理器启用时发送。"

msgctxt "act_login_accounts_changed"
msgid "Accounts changed"
msgstr "账户变更"

msgctxt "act_login_accounts_changed_detail"
msgid ""
"Accounts have been added, or removed, or an account's credentials are "
"changed."
msgstr "帐户已增加，或删除，或帐户的凭据变更。"

msgctxt "act_proxy_changed"
msgid "Proxy changed"
msgstr "代理更改"

msgctxt "act_proxy_changed_detail"
msgid ""
"Either the system default connection or it's proxy configuration have "
"changed."
msgstr "系统默认连接或代理配置更改。"

msgctxt "act_search_settings_changed"
msgid "Search settings changed"
msgstr "搜索设置更改"

msgctxt "act_search_settings_changed_detail"
msgid ""
"The search settings have changed in some way. Either searchables have "
"been enabled or disabled, or a different web search provider has been "
"chosen."
msgstr "搜索设置在某些方面变更，包括启用或禁用可搜索项，以及选择不同的网络搜索提供方。"

msgctxt "act_searchables_changed"
msgid "Searchable components changed"
msgstr "可搜索项更改"

msgctxt "act_searchables_changed_detail"
msgid ""
"The list of components that are searched by the system search function "
"have changed."
msgstr "系统搜索功能的可搜索项更改。"

msgctxt "act_download_notification_clicked"
msgid "Download notification clicked"
msgstr "点击下载通知"

msgctxt "act_download_notification_clicked_detail"
msgid "Sent by the download manager when the user clicks on a running download."
msgstr "用户点击正在下载的通知时由下载管理器发送的信号。"

msgctxt "act_download_completed"
msgid "Download completed"
msgstr "下载完成"

msgctxt "act_download_completed_detail"
msgid "Sent by the download manager when a download completes."
msgstr "下载管理器在下载完成是发送的信号。"

msgctxt "act_location_providers_changed"
msgid "Location providers changed"
msgstr "位置提供方更改"

msgctxt "act_location_providers_changed_detail"
msgid "The configured location providers have changed (e.g. GPS enabled)."
msgstr "位置提供方配置更改（如 GPS 开启）。"

msgctxt "act_statistics_report"
msgid "Collecting Statistics"
msgstr "统计收集"

msgctxt "act_statistics_report_detail"
msgid ""
"Applications are asked to add information to a statistics report being "
"assembled."
msgstr "应用程序被要求将信息添加到一个统计报告进行汇总。"

msgctxt "act_master_clear"
msgid "Factory reset"
msgstr "恢复出厂设置"

msgctxt "act_master_clear_detail"
msgid "The phone is about to undergo a factory reset."
msgstr "本设备即将恢复到出厂设置。"

msgctxt "act_sync_connection_setting_changed"
msgid "Auto-sync changed"
msgstr "自动同步变更"

msgctxt "act_sync_connection_setting_changed_detail"
msgid "The global Auto-Sync setting has been changed."
msgstr "全球自动同步设置已变更。"

msgctxt "act_open_audio_effect_session"
msgid "Open audio effect control session"
msgstr "打开音效控制会话"

msgctxt "act_open_audio_effect_session_detail"
msgid "An application wants audio effects to be applied to it's output."
msgstr "应用程序希望将音频效果应用到它的输出。"

msgctxt "act_close_audio_effect_session"
msgid "Close audio effect control session"
msgstr "关闭音效控制会话"

msgctxt "act_close_audio_effect_session_detail"
msgid "An application no longer wants audio effects to be applied to it's output."
msgstr "一个应用程序不再将的音频效果应用到它的输出。"

msgctxt "act_dreaming_started"
msgid "Dreaming started"
msgstr "屏幕保护开始"

msgctxt "act_dreaming_started_detail"
msgid "The screensaver has started."
msgstr "屏幕保护程序已启动。"

msgctxt "act_dreaming_stopped"
msgid "Dreaming stopped"
msgstr "屏幕保护停止"

msgctxt "act_dreaming_stopped_detail"
msgid "The screensaver has stopped."
msgstr "屏幕保护程序已停用。"

msgctxt "act_package_needs_verification"
msgid "Package needs verification"
msgstr "包需要验证"

msgctxt "act_package_needs_verification_detail"
msgid "System wants a package to be verified; applications may be verifiers."
msgstr "系统想要一个包来进行验证，应用程序可能是核查者。"

msgctxt "act_package_verified"
msgid "Package verified"
msgstr "包验证"

msgctxt "act_package_verified_detail"
msgid ""
"The verification of a package has been completed; this is only sent to "
"verifiers."
msgstr "包验证已完成，这仅仅是发送给验证者。"

msgctxt "act_content_changed"
msgid "Contents changed"
msgstr "内容变更"

msgctxt "act_content_changed_detail"
msgid ""
"Contents of an URI have changed, and applications showing this content "
"should update."
msgstr "一个链接地址的内容发生了变化，且应用程序显示此内容需要更新。"

msgctxt "act_new_voicemail"
msgid "New Voicemail"
msgstr "新语音邮件"

msgctxt "act_new_voicemail_detail"
msgid "The system has become aware of a new voicemail."
msgstr "系统已经获得了新的语音邮件。"

msgctxt "act_fetch_voicemail"
msgid "Voicemail content requested"
msgstr "语音邮件内容请求"

msgctxt "act_fetch_voicemail_detail"
msgid ""
"The system wants to retrieve the contents of a voicemail. Voicemail "
"sources handle this broadcast."
msgstr "系统要检索语音邮件的内容。语音信箱源处理这个广播。"

msgctxt "act_my_package_replaced"
msgid "Application updated"
msgstr "应用程序更新"

msgctxt "act_my_package_replaced_detail"
msgid ""
"A new version of an application has been installed. Only the application "
"that was upgraded is notified."
msgstr "一个应用程序的新版本已经安装。只有已升级的应用程序通知。"

msgctxt "act_package_first_launch"
msgid "Application launched first time"
msgstr "应用程序首次运行"

msgctxt "act_package_first_launch_detail"
msgid ""
"An application has been launched to the first time; this is only sent to "
"the installer of the application in question (i.e. the Play Store)."
msgstr "应用程序已首次启动，它只能发送安装到验证应用程序（Google Play）。"

msgctxt "act_sms_cb_received"
msgid "SMS Cell Broadcast"
msgstr "短信小区广播"

msgctxt "act_sms_cb_received_detail"
msgid "A new Cell Broadcast message has been received by the device."
msgstr "设备已收到一条新的小区广播消息。"

msgctxt "act_sms_emergency_cb_received"
msgid "SMS Emergency Broadcast"
msgstr "短信紧急广播"

msgctxt "act_sms_emergency_cb_received_detail"
msgid "A new Emergency Broadcast message has been received by the device."
msgstr "设备已收到一条短信紧急广播。"

msgctxt "act_sms_service_category_pdr"
msgid "CDMA SMS received"
msgstr "CDMA 短信广播"

msgctxt "act_sms_service_category_pdr_detail"
msgid ""
"A new CDMA SMS has been received containing Service Category Program Data"
" (updates the list of enabled broadcast channels)."
msgstr "已收到一条新的 CDMA 短信包含服务类别程序数据（更新广播频道列表）。"

msgctxt "act_nfc_adapter_state_changed"
msgid "NFC state changed"
msgstr "NFC 状态变更"

msgctxt "act_nfc_adapter_state_changed_detail"
msgid ""
"The state of the local NFC adapter has been changed (e.g. turned on or "
"off)."
msgstr "本地 NFC 适配器状态已变更（例如打开或关闭）。"

msgctxt "act_wifi_p2p_discovery_state_change"
msgid "Wi-Fi P2P discovery changed"
msgstr "Wi-Fi 点对点发现变更"

msgctxt "act_wifi_p2p_discovery_state_change_detail"
msgid "The Wifi peer discovery has either started or stopped."
msgstr "Wi-Fi 点对点发现已开始或停止。"

msgctxt "act_wifi_p2p_connection_state_change"
msgid "Wi-Fi P2P connection changed"
msgstr "Wi-Fi 点对点连接变更"

msgctxt "act_wifi_p2p_connection_state_change_detail"
msgid "The state of Wi-Fi P2P connectivity has changed."
msgstr "Wi-Fi 点对点连接已变更"

msgctxt "act_wifi_p2p_peers_changed"
msgid "Wi-Fi P2P peers changed"
msgstr "Wi-Fi 点对点者变更"

msgctxt "act_wifi_p2p_peers_changed_detail"
msgid ""
"The available peer list has changed. This can be sent as a result of "
"peers being found, lost or updated."
msgstr "可用的点列表已变更。作为发现点的结果可被发送，丢失或更新。"

msgctxt "act_wifi_p2p_state_changed"
msgid "Wi-Fi P2P state changed"
msgstr "Wi-Fi 点对点状态变更"

msgctxt "act_wifi_p2p_state_changed_detail"
msgid "Wi-Fi P2P has either been enabled or disabled."
msgstr "Wi-Fi 点对点可能已启用或禁用。"

msgctxt "act_wifi_p2p_this_device_changed"
msgid "Wi-Fi P2P device details changed"
msgstr "Wi-Fi 点对点设备的详细信息变更"

msgctxt "act_wifi_p2p_this_device_changed_detail"
msgid "The details of this device have changed."
msgstr "该设备的细节已变更。"

msgctxt "act_sco_audio_state_changed"
msgid "SCO audio state changed"
msgstr "SCO 声音状态变更"

msgctxt "act_sco_audio_state_changed_detail"
msgid "The bluetoooth SCO audio connection state has been updated."
msgstr "蓝牙 SCO 声音连接状态已升级。"

msgctxt "act_nsd_state_changed"
msgid "NSC changed"
msgstr "网络服务发现变更"

msgctxt "act_nsd_state_changed_detail"
msgid "Network Service Discovery has been enabled or disabled."
msgstr "网络服务发现已启用或禁用。"

msgctxt "act_query_keyboard_layouts"
msgid "(Query keyboard layouts)"
msgstr "（询问键盘布局）"

msgctxt "act_query_keyboard_layouts_detail"
msgid ""
"By registering for this event, the application defines a keyboard layout."
" No application is started by this event."
msgstr "通过注册此事件，该应用程序定义键盘布局。没有应用程序通过本次活动启动。"

#, fuzzy
msgctxt "act_power_save_mode_changed"
msgid "Power Save Mode changed"
msgstr "蓝牙扫描模式更改"

msgctxt "act_power_save_mode_changed_detail"
msgid "When the device goes into, or exits power save mode."
msgstr ""

msgctxt "act_task_locked"
msgid "Task locked"
msgstr ""

msgctxt "act_task_unlocked"
msgid "Task unlocked"
msgstr ""

msgctxt "act_task_unlocked_detail"
msgid ""
"When the device leaves kiosk mode and the previously locked task is "
"unlocked."
msgstr ""

msgctxt "R.string.act_task_locked_detail"
msgid "When the device is locked to a single application in kiosk mode."
msgstr ""

#, fuzzy
msgctxt "act_next_alarm_changed"
msgid "Next Alarm changed"
msgstr "蓝牙配对名变更"

msgctxt "act_next_alarm_changed_detail"
msgid ""
"The alarm clock next to be raised has changed. A previous alarm has "
"triggered, or was canceled."
msgstr ""

msgctxt "act_provisioning_complete"
msgid "Profile provisioning complete"
msgstr ""

msgctxt "act_provisioning_complete_detail"
msgid ""
"Indicates that provisioning of a managed profile or managed device has "
"completed successfully."
msgstr ""

#, fuzzy
msgctxt "act_app_restrictions_changed"
msgid "Application restrictions changed"
msgstr "应用程序变更"

#, fuzzy
msgctxt "act_app_restrictions_changed_detail"
msgid "Application restrictions have changed."
msgstr "应用程序变更"

#, fuzzy
msgctxt "act_hdmi_plugged"
msgid "HDMI cable plugged/unplugged"
msgstr "耳机已连接或拔出"

#, fuzzy
msgctxt "act_hdmi_plugged_detail"
msgid "An HMDI cable was plugged or unplugged"
msgstr "耳机已连接或拔出"

